% RAPPORT DE PROJET
% JEU EN RESEAU LOCAL
\documentclass[a4paper, titlepage, 12pt]{report}
\listfiles % debug log print

% PACKAGES & INITIALISATIONS
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{fancyhdr}
% langue
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[babel=true]{csquotes}
% couleurs
\usepackage{colortbl}
\definecolor{gris}{rgb}{0.729, 0.761, 0.725}

%images
\usepackage{float}


% marges etc
\usepackage{geometry}
\geometry{hmargin=3.0cm,vmargin=4cm}

\title{}
\author{}






% CORPS LATEX, DEBUT DU DOCUMENT
\begin{document}


% TITLE
\input{./manuelTitle.tex}
%\listoffigures
\tableofcontents

% SYLE DU CONTENU
\newpage
\fancypagestyle{plain}
{
	\fancyhead{} 
	\fancyhead[L]{\rule[-2ex]{0pt}{2ex}\small JeuReseauLocal} 
	\fancyhead[R]{\small L. De Matteo, O. Defrain, J. Faye, D. Louche}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.1pt} 
}
\pagestyle{plain}


% CONTENU
\pagenumbering{arabic} % retour à une numérotation arabe
\setcounter{page}{1}

\input{./manuel.tex}











% FIN DU DOCUMENT
\end{document}          

